葉劉淑儀今日四點開記者會，回應田北俊呼籲辭任行會的講法

𨳒你老味呢隻葉劉淑儀共狗婆娘，公言斷章取義，借回應田北俊為名，借機粉飾政府的逃犯修例草案完全冇問題，轉移視線為政府公關宣傳的問題，完全唔放律師公會的意見、及楊岳橋議員在立會上的「日落條款」草案在眼內！仲要斷章取義抹黑李柱銘當年在立法會的講話！早幾日李柱銘己經請你呢隻狗婆娘公開辯論啦，冇一個記你老母識得質問佢！

我建議連登文宣的專家，集中力量指出這隻狗婆娘講大話！另我亦呼籲李柱銘及田北俊，聯合開記招逐一駁斥呢隻狗婆娘的歪論！

推一推

葉劉是一隻有知識、有意識的共狗。她很懂得斷章取義去歪曲事實，數星期前李柱銘已經公開請她對質當年係立法會講的事實全部，但她還是借這個回應田北俊的記者會，繼續抺黑李柱銘，可見這隻共狗婆娘的心腸有多歹毒!🤬😠

土共或者黨國的機器等建制派內的人，都可能都有機會是盲從跟隨指示，亦少有像葉劉一樣的功力發放詭論迷惑人心，所以我幾肯定她知道自己是在做什麼，冷血歹毒的心腸不下於林鄭。所以我們要對講道理的淺藍/深藍絲拆解她言論裡面的毒素，才能有機會說服更多同路人，一起改變香港的命運。